有冇粉嶺上水巴打發現呢期多左好多飛機飛過？

日日朝早都聽到起碼兩架飛機飛過
睇黎我國要出手啦